我咁既情況有咩方法可以借到60萬

有層未過罰息期既樓

除左層樓係咪無其他方法？銀行啲現金貸款借唔借到咁多？

借唔到

啱啱係咪椅check左借60萬每個月要還成2皮幾，應該無得諗

拎手銀金器值錢野都搵1319